[立刻檢討]不如全面取消陣地戰啦

整撚完D鐵馬咪走囉, 唔好再堆一堆人俾班狗拉啦
班狗目標係拉一兩個返去虐打架咋

求下大家真係BE WATER

hit and run

每次行動要諗下成本同效益
成本係幾十個手足被捕
效益係乜？

拆監控柱係好值得做 所以觀塘係個例外
但一般黎講上街不如上機場

同意

索性以後淨係搞機場啦

Agger
一係就入機場
打又唔夠打
黨鐵又出賤招

講左2個月啦

打遊擊咪算
次次佔完企定定等死咁

點解要無限loop 俾人拉

推

荃灣咁多人，塞啲伏兵同空軍，落雨帶石灰粉。
當然，最好都係塞機場。

幕後文宣大台想日日有地區遊行
配合陣地戰策略。。。你懂的

看那個發香港人日程表個阿 Sir
Post 都未開過

開始有d和理非反感

講到口水干 但永遠都是留守

唔hit唔run
其實都講過好多次 前線唔會理

全面取消地區遊行

正面衝突既成本實在太高，效益亦實在太低
黑警真係唔會驚

求麻包袋

反你老母
和理只係唔想前線比人捉心痛姐

勇武可以諗多D 策略, 但唔係放棄
唔好再分化和理勇

認同
陣地戰完全唔夠打

攻就留
唔攻就走
好難明咩?
成日企響到俾人拉
班狗行前兩步你又退後兩步跳茶舞咁

一係打 一係走
留係度等狗推成班向後跑把撚
d gear買黎為左影相呃like 屌你老母

堆一大堆人有撚用
後面走得慢前面點走
一係就一齊打
日撚日被狗捉女去女女女

7月尾開始hit & run 而家完全唔見晒

既然邪惡政府想十一前攪掂殘局，
呢排一定不擇手段。
既然係咁，何不忍手，九月中先再開炮？
暫時和理非。

呢樣真
對家換咗人指揮 成個部署都變咗宏觀部署
玩陣地戰已經係唔work

又唔肯沖 有陣地有撚用咩 hit and run 仲好

有撚用咩，講左好多啦
回應咪，前線手足決定

長盾陣咁大舊真係好唔方便啊

善用起底功能 條友投降派

其實排隊入機埸。。。搭巴士同搭機鐵，係咪犯法？

輕裝喇手足

唔係人多問題
係荃灣地勢問題 佢地只要一塞大窩口 / 青衣
點走都冇用
要因時制宜

五六日機場和理飛啦

衝一定係鬼

陣地打唔贏 人地full gear 前線又衝唔到 真係等比人衝

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

其實佢地唔係反感 係有一批淺黃好驚見到前線被拉
呢個都係佢地支持71衝立法會個日原因
一見到被捕佢地好容易灰 心淡 覺得點做都輸
不如乜都唔理 變番港豬既心態

唔該手足要真係做到be water

第一次見, 要屌柒佢

認真
其實敢反擊先好再陣地戰
岩岩手足絕對多過班狗,
但班狗一衝,我地只可以退,就塞死哂

立會都係攻
琴日又係攻

守黎做咩？
你想守同撚狗ok
但唔該撤走晒後排所有人同中排一半人先
依家塞死晒 保特係前線都走唔到

一係仆街啲
中後排一見前面有事就組人鏈唔比人走
等前線困獸鬥被逼全面開打

衝要早，磨爛席就hit & run 喇

機場+快閃 講完

講左好耐要捨棄陣地戰
不過硬係有戀戰撚要留守
叫走又俾人話分化撚
都唔知點好

太耐無人勇武

推 be water

逢星期六日 1pm
你地千其唔好一齊準時入機場呀

香港身為一個國際都會，
機場就好似香港嘅心臟一樣咁重要。
每個星期都重擊心臟，香港仲有命嘅？

警告你地班人
千其唔好逢星期六日咁準時1點一齊入機場，
大嶼山交通會負荷唔到㗎
到時塞住曬成條入機場嘅路，
搞到遊客同d crew入唔到機場，咁就慘了
睇怕又要cancel好多班機⋯⋯

塞完星期六日，
兩日內cancel同delay左咁多班機，
又要幾日先回復到正常，
但係話咁快又到星期六日！！！！！
你地班仆街又出黎塞！！！！！
你地知唔知機場好慘㗎？？？？？？？
未回到氣又比人再塞過！

點知你地班人咁有毅力！！
知道左機場係春袋，
約好個個星期都準時1pm塞機場，
痴撚線！！
長遠黎講對香港經濟一定有好大影響⋯⋯
知唔知機場每秒幾多錢上落！！！
你地班廢青have no stake in the society㗎，
做一世都賺唔到咁多錢呀！
你地短短地搞兩三個星期，
到時外國政府都一定會忍唔住出聲，
令到香港政府同商家佬都好頭痕！
我依家強烈譴責你地班暴徒阻住香港經濟發展呀！

好人一生平安，
認同請分享！
推比全世界知！

玩返撚狗啦
呢排封鐵 佢夠疆封哂所有站阿笨

老實講佢封得幾個站咪去第二邊玩下囉 遊行完 黨鐵一定封唔切站架

1. 機場
2. Hit and run

留守/陣地唔係一個option

無地鐵點hit and run

冇work過

每星期劇本:
包圍唔攻，等黑警增援，反包抄,雞飛狗走,後面塞死哂，送頭，再叫下次武力升級
無限LOOP
每星期重複同一個劇本

主力去機場好過
反正18區都差唔多去過哂

你地唔記得左之前係靠地鐵？

我都係聽到人講，唔係想割蓆

認同

9月開始 星期六日入機場

唯有盡量唔好被人帶風向

落地獄喇dllm

衝一定係鬼呢句說話真係2014敗因

loop左兩個半月

真係hit and run la 次次拉gum多真係唔係辦法

重有個最嚴重既道德加鎖
唔好話打死班狗
就連覺得打傷班狗都唔可以
血肉之軀喎

我講緊呢批全部黃架

係呀係呀

大家覺唔覺，應該取消哂所有戰線，留返一條

同意
機場出面塞啦入咗去就會打交

hit and run 唔係唔得
不過hit 完好走，唔好轉場
毋忘811教訓

其實咁多人係度
後面果D都唔係打既,
哨兵又冇
分頭行動又冇
勇武可唔可以認真諗下策略點打?

改一改策略真係好重要

對你就真係反感

問題係觀塘拆完就應該走
之後無啦啦留守，仲要轉場wts ssp
本身目標完成就收兵
但硬係要開戰

明知尋日今日都係plan左個trap比大家踩
連所謂既逃生路線都係佢地plan定

Agger

824 825

與其陣地 -> 等狗衝 ->又拉幾個咁無限loop, 不如入機場啦, 我唔想每個星期都見到有手足被人拉入新屋嶺打幾獲再入醫院呀

兩個字機場

鬼llm

exactly

agger

一直有疑問。。。
和理非遊行係在東面分散對方
其他勇者係西面無雙

幾時變左和理非企二、三排係定律？
凑人數睇上去有氣勢 D?

後面d花生友 走又走得慢 次次塞死最前個d
結果真勇武越黎越少

反你老母 我本身就係和理非 到依加變埋勇武 你話反感 我唔覺囉

機場

只有入機場先最正路 因為狗武力太強 機場唔可以亂用武力 前線請三思 唔好撥冷水 否則新屋嶺見

be你老母water
就係be water先有人被捉

你唔打就一定會有人被人捉

封站就要轉場
Be water be smart

冇hit and run主因係冇鐵
留守原因不明
但前線應該係唔甘心就咁走
後排唔打其實可以走先
比人圍到咁

所以參與地區既不一定係前線
佢地可以自組group去有地鐵既站 hit and run
但有機會封鐵 所以要多幾組

琴日觀塘明明都幾好
今日做咩又退步晒

一早講左hit and run啦！

前線決定啦

push
而家陣地戰真係好危險
有去冇回頭

反咩撚野感？而家拉和理非咩？勇武手足比人拉都未撚出聲

公平d講連登根本冇人叫過打陣地戰

但出到來就次次都係

無鐵呀 ！！！！

agger
九龍灣就有手足喺側邊草叢放
救咗唔少人
今日冇,結果仆哂街

係對待既時候，黑警諗晒部署，我地仲on99咁對望，咁黑警一衝就仆晒街

其實和理係心痛前線
太激動先咁講
內心係唔想你地有事 如果唔係我地點會叫和理飛呀

每次搞機場 班仆街都驚撚到癲 會唔會真係試下集中機場呀

屌你老母五六日機場呀
咪撚又中計呀

只有機場，地區唔好再搞

一路行，一路「做嘢」，做夠時間就走人。

點會夠打

啱呀，堆完咪走囉
已經唔係第一次啦
次次人地一出手追人拉人一定走唔切又有手足送頭
我地唔想再失去一隻眼一隻腳呀
識唔識吸取經驗

agger 講到口都乾 set完陣差不多就走 不過都尊重前線決定 保持思考

每次拉十幾個 好快玩完

觀塘多巴士小巴，路線暢通容易撤離。荃灣多天橋，難走好多

曾經講過, 同意。

一係汽油彈，一係走，等最多半個鐘好換位！

掉落地下真係最on9
咩延遲對面進攻真係廢話
人地未攻你就掉
過十秒已經熄左火
到人地攻果時你又唔掉
搞到我LOL中路係咁送頭比人

無地鐵真係屌佢老母！

推
逢六日搭車入機場塞爆好過比人拉咁多手足

佔機鐵 機場巴士

經過接近三個月 我地每一次地區戰

就無幾十個兄弟 而家已有近千人被捕

佢哋好多仲喺新屋嶺被狗毆

長久下去 非宜之計

所以我問你哋 咁耐以嚟最成功嘅行動係咩？

係機場春袋啊！唔洗上gear 又唔洗見血

成效就最大 第二日政府就即刻出嚟做嘢

所以我哋應該對凖春袋 大大力錫落去

未做好覺悟同班狗打過就走啦
留係度磨爛蓆等拉?

冇話你地係反感撚，我只係聽到有d咁既comment
dllm我都唔想輸，但前線唔改策略就會有可能失去一班淺黃既支持

講出黎又唔滿意？

快閃式去做路陣同拆燈柱係做得過
一大批鬥大批俾警察捉真係好唔抵

有咩咁唔甘心
守贏條路場運動係咪就贏, 警隊就解散?

機場都幾好

列陣我哋零優勢
以己之弱攻敵之堅

而家問題係次次見對面人少唔主動出擊又唔走, 企定定等人不斷增援+包圍自己, SET完防線但對面一郁就棄守, 咁條防線哂咁多時間SET黎做咩?

之後就係俾人圍到仆街先走一定走唔切, 到最後俾人近身又唔識集體反擊, 結果俾人單方面屠殺

機場其實真係政府春袋
但呢排好多人帶晒風話唔好搞
唔知jm9

落區不如落機場！

真琴日差啲捉到人
見有火班畜即後退
今日俾到機會班畜狂衝

真係唔好再送頭 好心痛
前線唔可以再企得太密
今日同琴日都係
警察見手足人多排開就發癲衝埋去
好多前線手足散唔切比癲狗落單拉左
呢兩日好多手足犧牲
真係唔可以再企得太密麻麻 比前線有空間走
我地唔可以再有手足犧牲
幫推

1. 要有明確目標！e.g. 拆燈柱！
2. 不要第一時間整roadblock。rb 應撤退先用，邊撤邊整。
3. 當黑狗出現時，我們應主動推進，每十米推進一次，直到目標完成為止。
4. 對方推進並使用速龍小隊時，我們不要第一時間向後跑，這樣只會引起恐慌和混亂，令大量手足被捕。因此，我們應向前推進。我們最大優勢是人數，五十人打一人！
5. 當我們正面交手一次後，如目標達成，可慢慢地撤離；如目標未達成，便停下來，等到第二次交手，直到目標完成為止！
6. 所有人應一人一塊石頭/磚頭。當敵人靠近時，先用遠攻阻止敵人的腳步，令對方洩了氣，然後就是我們進攻的時間！
7. 當打完並捕獲黑狗後，不要殺死他，我們應除下他的面罩和把他們的樣子拍下。
8. 被制服的黑狗應受到保護。當然，未制服時要狠狠的打。只要我們的目標達成，便把他棄之不顧，走！

18區無目標咁打陣地戰好無效益，去機場啦不如

下 你傻撚咗？

其實好簡單
每次佢一封站即時轉場
唔應該照入去送頭
無狗鐵根本走唔到

岩
其實係要立刻檢討
對完全武力差距, 只有一種做法
化整為零, 殺差佬
街頭抗爭應該瘋狂set roadblock再瘋狂轉場
主動燒頭屋再走

留守係最傻仔

Don't waste time to set road block.

If you do not want to fight, then just hit and run.

一係杏家入機場
其他地方建議和平示威後散水

陣地戰係一向都唔work

佢而家係一開波就封站
姐係走場?

我想問前線既心態同諗法係咩
唔係分化唔係屌 真心想知

搞機場先可以令到垃圾政府跪低，成個香港得一個機場，搞到飛唔到就會國際有noise

點解要玩番對峙
手足好緊要
一個都不能少

真唔可以比對方有時間步處

今日見到d 狗去到得返五十幾米
仲守緊
100米高速跑12秒
唔攻好難守勿屌

Agger
目標達成就要開始撤 係而家最需要既心態
尤其而家狗鐵都跪埋
每次都留守甚至死守真係好蝕底

stand and stand

Be water 都可以有好多種
有路走咪hit and run囉 無路走點樣hit and run?
咁係咪應該硬碰硬呀？ 所謂既water我地永遠只做到散水形 發左10次夢 未見過衝擊形
係呀我地好多人 但大部分人都係行行企企
唔敢打就走好正常 但連走都無得走 點解重唔敢打？

推 唔想手足比人拉

唔好再屌前線

現實有換衫黑鬼帶人送 網絡都有阿毛分化

大家唔好比人利用帶風向

最重要係痛定思痛 改變勇武(送頭)心態 調整策略打經濟牌

罷買 罷食 罷消費

機場係底牌 唔可以亂出住

我明佢地目的 係想keep住和理非把火 但不如真係搵次將姥火發泄去機場啦

一開始係無封既集合。。。唔好全部去地區?

唔好亂分化啦

地鐵封站點遊擊

唔好再守守守，冇用ga 兄弟

同意 但同時支持前線決定

真係唔好再送頭 好心痛
前線唔可以再企得太密
今日同琴日都係
警察見手足人多排開就發癲衝埋去
好多前線手足散唔切比癲狗落單拉左
呢兩日好多手足犧牲
真係唔可以再企得太密麻麻
中後手足企疏d
狗衝個陣 比前線有空間走
唔可以再比人落單
我地唔可以再有手足犧牲
幫推

講左好多次啦, 不過算...前線決定...
(雖然次次決定都差唔多一樣)

拉一個小一個，班狗仲有免死金牌
三思

我覺得有目標地攻一個地方hit and run會好過街頭死守
如禮賓府 立法會 支聯辦等等
起碼有個目標hit and run
各區開花可以停一停 比狗知路綫 plan好佈防再加mtr配合 冇得玩

每次都走有一個惡化循環 撤退 被捕
要認真諗諗 你地行動目的 要改善睇下有無突破
因為撤退條路 係好艱辛係漫長提心吊膽既考驗

唔好再同我講呢兩日折損幾多，戰略有幾差，你班仆街舒舒服服坐係屋企屌鳩手足，人地幫你賣命賣前途抗爭果陣去撚左邊度？仲諗住坐係屋企打下字po下文星期一至五照常生活，星期六日就睇下熱鬧？而家打緊仗啊屌，拎返你地個良心出黎啊，企出黎幫拖啦，全民抗爭啊
十有八九既手足係6月之前都個普通人啊，佢哋唔撚係身經百戰有操練咖，佢哋都係同你哋一樣既普通人啊
屌鳩佢哋之前有冇諗撚過而家咩情況啊？
口口聲聲話香港今次輸左就仆街渣都冇，咁你哋付出左幾多去保護香港啊？淨係講慘講心痛，唔做實事有咩用啊？咁樣都係貓哭老鼠炸！手足都係香港人，唔撚係condom啊
有冇睇過歷史？南宋一時偏安又點啊？最後都係比蒙古佬食撚左炸，你想正常生活，手足就唔想啊？最緊要既係，如果輸撚左，大家一齊做大陸喱契弟咖炸
係咪想做大陸順民？係味想學新疆比中共再教育？係咪想學西藏比土共屠城啊？
仲猶豫緊打唔打狗？罷唔罷工？醒啦，再唔做輸咖啦

救下大家入機場排隊啦

我下晝不斷提人 今日狗局佈防明顯就係想配合狗鐵落閘咬人

呢一刻發生既野已經證實左

大家停下啦 班搞手我知你係有心 但係好心做壞件 對成個運動其實又無咩幫助

當初遊行要儲民意 我相信黎到呢一刻 起碼有一半香港係同路人

不如真係停下啦 好麻

唔好再對峙啦好嘛

冇後續留守對峙=佔中2.0

未覺悟 囉

毛主席：堅決反對有進無退的拼命主義

其實嚴格黎講係從來都無陣地戰
正常人唔會計企係到畀人打靶係陣地戰

不分和勇 提防分化
核彈都唔割 反你老母

話左好耐入機場
啲人仲係不斷去申請地區遊行

屌

同意 無目標既陣地戰只會造成無謂犧牲
要搞就有目標咁去做 71果次就最成功

客觀事實 前線無大台 裝備唔夠人好 信任度唔高 信息不對等
呢4種因素下注定要H&R 尤其是黨鐵已經封左站 逃生路線少左 更加要留後路

魔法彈唔好再用係地下 用係車到啦

仲hit and run?
根本呢個月就係一直hit and run 總有人走唔切
夠人數 夠gear 點解要走
要開始build up返群眾既勇武意識
唔係下下都要走

做和理非無資格反感 冇上前線 又唔會俾人拉

但睇到俾人拉消息好擔心好心痛

唔知點可以幫到前線

呢d嘢就算有大台都控制唔到, 何況我地冇
連登傾左幾撚耐唔好戀戰

到而家都仲有勇武不甘散水
但又唔係揸棍還拖

作為一早笠水嘅後排雖然唔明佢地想點
但只好由得佢地各有各做

可能覺得食彈 滅彈 受傷 被拉 係勳章
始終前排年少氣盛多過軍師
而軍師講任何嘢都等於分化

支持入機場

真係要Be water戰術呀
唔值得用咁多個人嘅十年去換守一個地方嫁

陣地戰成本太高。 唔好再留守了

不割席 好多人都希望期待緊突破

機場上次都拉咗幾個 唔好以為好安全
佢而家玩到狗鐵都停既話 真係困獸鬥
到時真係幾百個咁拉......

機場你想衝嚟做乜？

睇立場有個除口罩
咩事呀........

18區行完曬未。次次想搞機場都撞地區遊行期。

真心，如果仲申請的話， 俾晒時間黑警佈置。以後不如唔申請算了，反正拎左不反對都照當你非法集會。

Then don't hit!
One need to do sensible things!

玩快閃 或分散多區更好。。今日守太耐比足狗時間 同好多假勇。。

agree

預備揾個地埗返

換裝再走？

之前set野即走既形式幾好，唔知點解又變番對峙，真係好想俾人拉？

留守同佢死撚過

其實和理非同勇武分開玩有無得諗
和理非遊行個陣勇武就做哂要做既野
例如拆燈 set road block
之後等有狗勇武就走先
去其他地方玩

同埋咁樣就可以抵消左無鐵既時間差

Hit and run

留返條命
整完就好走啦

搞手肯停手未
不斷整啲新地區遊行出黎

正如拉登唔會炸D無謂地方。 做嘢要有symbolic meaning.
攻立法會， 攻中聯辦， 攻禮賓府， 我明。
真心唔明攻個唔知乜地方為乜

認同
大家都勇武左咁多次
不如搞多幾個和理非集會
一黎強調返大家既訴求
二黎比啲時間大家諗清楚走向
真係唔想再見手足比狗拉
每次見手足流血受傷就好嬲好唔開心
但又好無力

機場撚+1

同意 陣地戰既成效比唔上去機場
而且不斷做陣地戰都幾消耗參加者既動力 畢竟成效有限又難次次都多參加者
希望搞陣地戰係戰略失誤而唔係比人有意誤導

機場！！！
封鐵對疏散太不利，跟住佢地個遊戲規則玩佢地實贏！

認同，今時今日啲差佬已經唔係魚革果陣，宜家係唔會夠佢地打，除非真係解鎖到雞尾酒，講緊唔係一兩個火魔法師，係全部百幾二百個義士一齊開佢波

應該全部機場啦，仲等咩

大家覺唔覺，應該取消哂所有戰線，留返一條

唔好再俾人拉啦求下你哋，啲男手足求下女手足先啦，be water 啊，一個都不能少！

起哂路障好走喇

其實同對家一樣

落到場 大家都拉唔住前線

只係敵強我弱 而家自損一千 殺敵係零

機場機場

我都明當大家出到去 個一刻俾氣氛影響真係唔想撒
但大家真係要諗
冇效益之餘死守送頭真係唔抵

其實迫到狗放彈 就已經完成任務可以散。。

要諗下 機場係最後殺手鐧
有無後續既方案 要諗多兩三步
機場都有閃失 士氣會好大影響
加油呀 堅持到底

屌你地老母
入機場錫春袋呀

仲和理非？ 比晒死線 100 200萬人
有咩成果

水炮車都出黎唔再升級火魔法真係冇得玩，人地已經升級到max 了

完全同意

得機場先有效

去機場 9月1去機場

Agree

啱呀, 冇理由咁多次都學唔識「對峙唔郁即係對家set緊增援包圍網」, 呢個時候最好決定衝定走, 點撚知佢地就鬥呆站, 真係乜都唔做

但黨鐵封站呢個問題好解決，除非有自己的車隊配合去轉場

應對地鐵封站 唔應該係個幾個站玩陣地戰

肯瘋狂錫春袋咪可以唔洗陣地戰囉

Hit and run邊撚到有hit啊stand and run就有

應該咁玩
地鐘停幾個站即係去鄰近車站抗議
例如傾葵芳就去荔景
停荔景就去美孚
佢夠膽就一次過全線停

去機場啦

Run你老母
今日人足比人捉曬
臭格都無位
係你累呀
食死狗

機場有閃失
我地俾人拉
佢港共死鳩硬呀 你明唔明呀
一齊死 你驚呀?
唔係話要港共burn with us咩?
你不如唔好出黎啦

個問題應該係要退個時冇陷阱阻唔到防暴同黑警捉人
人少個時前線唔夠士氣，人多又難散同混亂

贊成取消陣地戰
除非地方有留既必要
E.g.立法會
唔係既話留黎比D狗睇住黎食
Btw留名睇下一場非民陣遊行又係磨爛蓆

同意

唔割 不等如 盲目附和
請思考一下

最後 我唔割

有無手足發現行咇既警察少咗
個人認為可以開始進行快閃既破壞行動
戰略大方向為製造全面混亂
主要目標為警署 政府建築物 等
次要目標為藍底商場 食肆 等
自己組friend進行
務求全個十八區既警犬都忙到仆街

問題係你今日講完過千正評，下次又會繼續

根本就係

係心痛唔係反感

上機場好過啦

支持打區戰個班講下今日出荃灣有咩用

旅客一齊攬炒

唔好問我 問前線
我今日係冷氣軍師我就唔指責咁多

諗返我地成功少少既戰伇
圍葵涌狗屋同埋馬鞍山狗屋
點解？因為係殺佢一個措手不及

再申請各區開花陣地戰再佔街
狗仔知道曬套路 根本冇得玩

寧願突發連登吹雞hit and run

聽撚左兩個月

我地聽到人講就加油說服佢地啦
屋企人同朋友本身好多係和理非
但講得多真係會化㗎

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

831之後先可以入機場

咁手足比人拉又有咩成果
真心討論唔係帶風向
和理非集會其實有咩問題 需要比你地咁圍插法
好多和理非都想多啲參與下 包括我
尤其個運動有啲退緊溫時

Set好路障，就算無狗都要走

直接去渣春袋
想睇下水炮車係機場射水炮會點

其實係有啲戀戰

琴日九龍灣走去彩虹有車走到仲要轉場去黃大仙

有時太多無謂嘅對峙

唔係屌手足，係想你地唔好再送頭
唔打陣地戰唔=唔勇武， 巴打你明白ma

Hit and run 同設路障已經唔work
狗鐵封左 路障無太大效果
重點係每一次設路障 都係等狗來
之後散水 每週劇本

入機場唔係想一次搞掂 而係你拉人又好點都好 每次戰場都係機場 一日半日損失政府頂到 持續一頭半個月一定收皮 係機場就算俾人拉都拉得有意義

冷氣軍師收收皮唔該

同意 陣地點玩啫
人地封鐵封陸路

Push

max?
班狗仲有實彈武器呀

唔好再搞地區無意義既遊行啦
直接機場插政府心臟啦
班狗無性架,唔想真係有出實彈既一日

831果時係現場宣傳
一定要人人都知91去機場

智取！不做無謂對峙！
我地既優點係靈活多變！

再跟POPO個遊戲規則無得玩嫁！

Ching諗清楚
佢係封站但批不反對

小弟愚見係和理非去行
勇武直接轉場唔好玩果到

分幾批人整路陣
整完就去下一個區搞
直到行到有翻港鐵通車嘅地方，走

再咁落去唔係辦法
一定要變

可能勇武暑假中, 一星期就係等呢2日, 所以出現沉迷戀戰

唔一定要和理非 上次818咪和左
831民陣 自由發揮 1/9機場
之後要停18區開花 玩突發快閃

今日究竟守乜撚野
我見到前面勁多人守已經覺唔對路去左另一邊睇水
過冇耐啲狗已經佈哂陣拉人

之後周圍走咪幾好
不過依家無左狗鐵好難大班人走

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

我都同意 機場個春袋
但班狗一定用盡陰招 地區都打到咁
放架水炮車係到 你地有無招拆
幾時可以睇到突破 解鎖最後既科技

其實大家都見到又有前線被人拉好心痛，不過真係唔好下下都屌左先啦。前線有自己決定，我地呢啲冷氣軍師只可以提供下意思就算

認同宜家路面戰打唔過
上過幾次發現身邊唔少手足未必熟路（包括自己）
討論後路好難 轉入機場成效應該會大啲

冇反感，只有傷感

一大堆人
後面散步咁走 你叫前線點算

到時大家記得帶marker, 搵到紙皮就寫嚟舉牌！

全力搞機場啦

一直都講緊 暫時和理非先
等人權法案
封晒地鐵 越來越難走

認同

對家出力 我地就縮 四兩撥千斤

大家成日叫攬炒 好似搞錯左D野

攬炒係鄰國同香港一齊死 唔係手足自己落街送死

pish

其實你打定走都係告你同一樣野

水炮車可以殺人，布袋彈海綿彈都可以殺人，你唔係咁天真以為班狗仲未出實彈麻？

雞蛋要贏, 就要暗算

之前有幾日明明打遊擊好有效

本身住示威區嘅人上天台做制高點

完全唔明點解要同狗對峙

無狗鐵好難做到hit and run, 附近幾個站都停，行到個站班狗都到曬啦，班狗仲可以坐狗鐵直到

呢個問題我已經留意到

有班人係背後出幾張文宣圖就叫要人 利用手足個心理

其實背後佢地係咩人 都無人知

我淨係知佢地呢兩晚整左好多人血饅頭 食死自己手足

我提議休息一個禮拜。
先等民陣831嗰個過咗之後睇下點樣先算。

對
唔可以盲目附和
不建議既地方就要指出

早兩個禮拜都識be water
依家又變番陣地戰

岩呀屌
成班人企起度唔知做乜

因為有人屌話咁樣太快
撚唔到狗
唔happy

大家屌完
等睇下星期又loop啦

我自己睇法係比啲時間前線休息下
同埋比大家好好檢討下以後既戰術
唔係和理非都完全無問題
我既諗法只係想和理非都多啲可以參與到
只係比個建議
前線做啲乜都不分化不割蓆

我地在明，好易俾佢地捉到路，
一封鐵佢地大概知道我地疏散路線係點

要用暗黑戰術

推 唔知企喺度做乜勁
可能心裏好想試下被人打到骨折

以後要儲起呢D PO

每一晚事前都要推返上熱門迫大家睇

愛之深 責之切

唔好再前綫決定
真心嗰日811都仲有班緊想入北角就知前線根本就唔多明智

同意
應該要hit and run去避免再有手足比人拉

取消啦
人地逼一步 就退一步
打撚咩 係咁送頭

要行就大遊行 加 全港塞鐵
唔好再送頭

hit and run plz

次次都戀戰
屌你老尾

無反感！只係吾想再有人送頭！
有需要重整策略！

一停班狗官就壓撚到你仆街

五六日機場呀
咪撚又中計呀

各位唔好再留守

真

核彈都唔撚割

岩! 唔好再守

明白呢兩日冇黨鐵做唔到hit and run

暫時應該減少 遊行次數
一周一次 和理非先
再睇睇外圍因素影響 再決定下一步

721上環又係咁輸

整ABS板盾牌分享
借位推俾啲唔夠Gear嘅手足睇

封紅線 -》去其他(藍/綠/東鐵)線
封三線 -》去機場
封機場 -》遍地開花 七區重演

水炮車就得3架 狗就得2萬零隻
要玩實有得玩 希望盡快有新戰術共識

請善用起底功能

起哂野就走，
觀塘有目的唔怕做，
機場就值得討論點玩！

係時候要檢討，進一步

唔係分化
不過既然知道左機場係春袋
點解咁多人話唔好浪費文宣 一齊去地區勇武
搵左成千人有無國際理過

係一定要轉機場，而加街頭陣地戰對我地好不利，警犬出水炮車只會令更多手足受傷/被捕，又要承受被黑社會/藍絲襲擊風險。

而且大家諗深一層，遊行/hit and run都係為左令政府受壓而接受5大訴求，但遊行/hit and run係咪真係可以直擊政府要害，令政府跪低？

大家要記住機場先係政府個春袋

就算入唔到機場，我地都可圍堵機場出入口

駁唔到

且退且戰

前線決定 --> a lot of people get arrested.

Could 前線 listen to the others?

7月起已經有大量黑鬼滲透

我好記得71下晝帶紅帽條友 推左幾粒鐘

最後爆左即走 引人入去送

結果無事係因為有條白衫狗嫂唔敢落ORDER清場 所以先有梁義士一幕

但係本身成件事就鬼撚到爆 之後就到721同811 加埋呢兩晚

封曬話玩唔到

日程表我哋都出得

封曬站*

啱
硬碰硬冇意思
對面full gear毫髮無傷
而且政府唔會care佢地啲condom嘅狗命

NOW LIVE 二陂坊果邊咩事?

同問 咩事

依家打籃球都唔打陣地戰啦！

其實對峙真係完全無用...武力同勇武都唔夠人地黎
我地應該要智取 or捉落單

同意呀 目前游擊同突擊係最有效
一出嚟係唔係都有臥底混入只好保持警惕
太古呢個代價唔好忘記 要盡量避免重蹈覆轍

支持

春袋唔打打手板

Pish
陣地戰不可取已講太多次，唉...

咁手足受傷呢

Sorry 我知自己係P牌仔冷氣軍師

我覺得真係唔好再成棚人打陣地戰
如果唔係會好似今日有人比人拉，打擊運動／和理非淺黃嘅士氣

大家真係要有共識，諗定等行動進入特定狀態應該點樣應變
例如今日喺楊屋道大批人聚集，後線嘅人要有集體意識盡快散去第二度拖亂黑警部署
前線就要保持打流動戰
好似今日變咗一潭死水，就俾狗續步續步包圍喇

又例如有見到落單狗車，或者落單衝擊示威者嘅藍絲車輛
會唔會一班手足衝上推反佢
一來振奮士氣，二來令手足習慣團隊合作，三來連普通市民都可以有樣學樣

一係hit and run
無膽hit就只係run
只係有意義個陣先stay(例如612阻議員入立法會或者觀塘拆燈柱）

其餘情況一律咪撚stay

拆完燈柱走仲激死佢地啦 同班狗鬥企為啖氣 跟住班狗包圍 衝上黎拉人 無限Loop

終有一次會鼓起勇氣沖上前

推！

This is not the main point. The main point is this:

The people in the front line do not want to leave.

勇企手足好波

無錯…
班狗依家已經係想每個禮拜拉幾個黎侮辱，唔係想阻止／嚇你地出黎……
唔好講咩「一次比一次難清場」啦…佢地武力壓制既
咪講笑……

唔想有手足被捉一定唔可以死守

但想外媒將水炮車同慎壓畫面輸出國際，陣地戰係首選

基本上好撚心酸，用香港人的血換國際的子彈，所以你問我支唔支持，其實心情好予盾，一係人人平安回家等抽後算帳，一係用血換外媒注意。為左唔好令前面的手足浪費心血，以乎都係夾硬上，無後路可退

寄望呢場仗win左之後，可以救得番被捕的手足，無路可退了

咁你咪建議快閃囉,
唔好講咩反感
真和理從來只會痛心, 唔會反感
琴日有一堆老人家上前線頂住, 你講反感對唔對得住佢地, 對唔對得住170萬人

依個POST好必要推 唔該前線見到好好考慮 陣地戰既作用
目前見到既效益係極差 依個係必需檢討同埋承認戰術失敗
獲獲陣地戰都死得好慘

又唔係打
企嚟做乜

不分化 不割蓆 不篤灰

大家不如等聽日再檢討
呢個時候講冇用 走緊佬唔會睇呢d post
一定要瘋狂宣揚唔好打陣地戰

hit and run可能前線覺得撚唔到狗
但係陣地最後唔係撚狗 係撚你自己
但點解仲要執著陣地撚狗

認同 黎緊去多d機場
824少人入機場係因為太早
黎緊個個禮拜都係下晝入去一定得

去機場錫春袋有幾難

反你老母 收皮啦 偽抗爭者

冷氣軍師 恥與為伍

今日不反對通知書去到7點架
未夠鐘就做野 手足邊有時間反應

唔好陣地戰 麻包袋 取消地區遊行
呢幾樣其實講左差唔多成個月

冇呀，你唔好分化，點都唔會割

好似觀塘咁 應該拆完燈柱就散水 無謂圍狗屋

The people in the front line should not form a single group. We have so many people that we can form several groups.

The crowd at the middle is too crowded
When the police rush forward
Front line brothers have no space to escape
That’s why many of them are arrested

之前話左遊行係冇用，香港係金融中心，點解唔係金融着手，組織百幾千幾人去唔同銀行攞美金，合法又容易達到預期效果，何時必去送頭，最好出禁制令，到時效果更顯著。

push

反你老母
係心痛啊
我嬚手足太斯文添啊

我自己都好撚慚愧

我都出過好大篇以快閃式表態去減低傷亡

但發覺實際對政府的壓力係少左，只係增加黑警的壓力

早前中共同港警割晒席，叫你自己攪掂佢，唔好諗住出老解

我低估左中共的冷血，以為示威平覆唔到會迫到佢地，但其實反過黎放左佢地一馬

呢d零星的快閃傳唔到去外媒度，畫面唔可以令外國人感動同火起

所以大家唔好再分割，事實證明要用血去換子彈，好殘酷

屌政府,屌林鄭啦,做乜屌手足

無路走點樣hit and run?

Run to the toilet and change your clothes!

唔知佢地點唸，日日開槍打頭拉人會變成慣性畫面，細膽黃絲會想逃避現實，
我自己會睇返被斬傷者相 提自己唔好放棄

可以考慮

啱

無錯，每次行動目標要清晰，減少沒意義既行動，手足捉一個就少一個

根本冇人有勇氣打狗之前都唔好再有地區戰

唔好再搞地區集會
搞一次又會無左幾十個

其實最成功嘅快閃一定係尖沙咀廣東道再去紅隧嗰次
會唔會可以做多啲

agree
雖然好唔甘心
真心要轉策略

講咗兩個月be water
hit and run

抗爭者完全無視

屌你老母自己廢咪撚上黎吹淡風
818已經show比你睇真和理非係核爆都唔割
你依d真散水撚唔該收皮

be water

大家真係要hit and run

一定唔可以再咁易比佢地拉到人

大量人留守唔走係因為不嬲對峙開

如果以後齊人就沖
我敢講以後冇唔沖既人留守

不如遊行同勇武分開，遊行有狗就散/遊擊，想勇武就組隊快閃，對峙風險真係太高，而且啲狗已經對到熟晒

和理非。。。最後有臥底現場帶風向走出馬路

現場要需要軍師指揮

上次咪機場發泄
結果情況失控

無火球放題同土石流根本無對抗既戰鬥力

唔打陣地ok，我讚成游擊打狗轉場，都十分希望長期佔機場，我意思係希望大家對抗爭有多D覺悟，肯為我地珍惜既野付出多D，打陣地游擊罷工罷買，各有各做

依加唔係６１２
唔係要阻住立法會開會
唔係要拖到放工時間多啲人幫拖

唔係非守不可就唔好用陣地戰
決定用咩策略，要諗下有咩目的

係荃灣守多一個鐘半個鐘，無意思架
對件事冇大幫助，政權有壓力咩？
經濟影響冇、政治影響冇
什至交通要道都稱唔上啦
但就成堆手足畀狗拉，成本好高

唔係非守不可就唔好用陣地戰
企定定等狗準備好，衝過嚟先肯走
要記住每留多一個鐘，班狗就多一個鐘佈陣
處境就愈危險，班狗推即係佢地已經準備好哂
之前hit and run咪幾好，班狗準備到一半就散咗

另外冇咗地鐵，係一個大轉變嚟，
唔好以為只係行多2個站，玩法一定要轉下

應對水炮車唔係一早有哂共識架咩？

開到你面前先黎走有咩用
如果今日真係對住前面射
有冇諗過會有幾多傷亡
對峙左成粒，鬥企，係咁喪食煙
最後速龍一野衝埋黎又捉十幾廿個
今日到底為乜？
抗爭成本一次比一次高
損兵不斷增加
大家係咪覺得陣地戰有用？

Finally, they are flighting.
Live on CCTVB

都話佢地有計破hit and run囉 有好多手足咪就係跑得慢 人地run咗 佢慢所以比人拉咗囉 應該檢討嘅係點解唔跟個po講嘅做 點解要背向佢哋 點解有人唔去救 而唔撚喺度責怪前線勇武嘅手足 你地冇撚試過上到最前過 係唔撚知前線係有幾多撚大壓力 我原本都係喺前線但唔係勇武 今前終於上到最前 幫手攞隻馬上去擋子彈 成件事係要有好大勇氣 係嗰一刻我好撚感動 但當我打開嗰連登 淨係見到你地點屌啲勇武

有冇諗過用枝雷射筆打signal

Three police point their (real) guns on the protesters.

唔同意
人少就唔安全

They are flighting well and pushing back the police. So the police pull their guns out.

機場以外：我地有限制，敵方本來有限制，但而家已經無視
場場：雙方都有限制，敵方不能無視

728講到而家，8月頭進步完，又倒退返

今日睇live明明話set完就走

推po不要說推
說
企疏d

可唔可以唔好將所有檢討同建議標籤做”屌”同”批評”?
就係坐埋同一條船先要提點同make suggestion

今次係搭車去機場姐並唔係塞機場 兩種情況黎

推！！！！！！！

can't agree more

塞返交通算
入機場喺有禁令嘅 情況好難預計會點

同意啊！唔想大家再被捕然後遭毒打

同意 以下有三個理由

1: 人員損耗太大
2: 水炮車威力太強 手足更高風險受致命傷害
3: 成效太低 再加上被黨鐵打壓

咪係，機場戰好過啦

屌晒所有冷氣軍師啦
用條命博你係度屌依樣嗰樣

荃葵青應該係最後一個。咪再加呀

就係你呢種唔肯理性檢討嘅人
你又答唔答到長遠嚟計
次次玩陣地戰被捕有咩好處？

而家唔係黑非即白，冇人話指責同割蓆
有問題係要解決、改善
合理咪商討 點解為手足著想都要比你屌？

岩